吊奶星 點睇我地利迷賽前冇燈自己就奶曬嘢

以為食能硬你死阿狗啦 點知真係出事 屌
下場作客維拉我地輸能硬了

維拉有前馬撚神龍（馬天尼斯）

佢會入我地波